通常啲死毒撚現實唔充實,先會成日上連登9up

我依家諗通
原來一切都係源自空虛
咁到底係空虛恐怖定係毒撚恐怖

見到你個樣恐怖

收聲啦

又分身回自己?

樓主真心痴線

青山漢

我覺得我冇左啲墨屎都叫幾靚仔...

幅相唔係烏大龜咩 定我真心咗？

美波偷左我張相去改...

短鳩又以己度人

我認

黎明卿=黎明鄉=美波=烏大龜=上條當麻

上條當麻=射貞=星川麻冬=短鳩控=C204=電莖王

幫幫手改我個名OK?

冇改

部相機對焦唔錯=.=

撚有咁多帳

咪係

又屈分身?

做咩PO我張證

根本成個動物台得2條友